[建議] 連尼住會唔會將版面轉返做每頁50個回覆?

2010年以前高登每頁係50個回覆，有冇人仲記得

正口竹

轉左六年咁短時間咋咩
好似好耐咁

貪心d,可唔可以自訂

唔講真係唔記得

我明白app版25個回覆可以節省data
但web版可唔可以多d回覆

當時屌到admin仆街，依家冇人理了(可能個個用晒add on)

記得~果陣屌到admim飛起
不過好似仲未係joe lam做